有無人住好能遠死都會去信和買專

呢啲咁毒嘅嘢緊係去返啲毒撚地方買

你就真係毒撚啦
信和多左好多女

認人啦

今日有四單死亡個案

女仔都可以係毒撚

勁rich

上次係信和啲女比我cow哂

直接韓國代購啦

下信和勁平-.-

555555555555

有咩分別 真心想知

買過1次 但唔計銷量不了

換卡識女仔基本啦

信和真係幾多女下

咪能再講 無貨

信和有越來越多女同埋d米八型男去行，搞到我呢d怕醜真毒都唔敢再去信和。

計韓國本土銷量